{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5004&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 G"
    },
    "text": "当Gホテルは清潔で親切なサービスでご案内いたします。 毎回退室後、客室を換気し消毒するなど清潔を保ちます。 バレットパーキングサービスも可能で、広い地上駐車場には計25台の車両を駐車することができます。 地下鉄でいらっしゃる場合、水仁盆唐線竹田駅と新盆唐線水枝区役所駅が最寄り駅です。 客室内部には最新式ゴールドマットレスとノーハードシステムが完備されており、ネットフリックスを含む様々な施設が提供されています。 ロビーにはカップラーメン、トースト、お菓子、キャンディー、最高級のヘアアイロンなどが無料で提供され、女性用品も無料で提供し、ヘアアイロンをレンタルしております。 追加人数を追加する場合には追加料金が発生し、未成年者は入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "Gホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "Gホテルは清潔で親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Gホテルでは客室の清潔にどのような取り組みをしていますか？",
            "answer": "毎回退室後、客室を換気し消毒するなど清潔を保っています。"
        },
        {
            "question": "Gホテルではバレットパーキングサービスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、Gホテルではバレットパーキングサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "Gホテルの駐車場には何台の車両を駐車することができますか？",
            "answer": "Gホテルの地上駐車場には計25台の車両を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "Gホテルへのアクセスはどうすれば良いですか？",
            "answer": "地下鉄をご利用の場合、水仁盆唐線竹田駅と新盆唐線水枝区役所駅が最寄り駅です。"
        },
        {
            "question": "Gホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Gホテルの客室には最新式ゴールドマットレスとノーハードシステムが完備されており、ネットフリックスを含む様々な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "Gホテルのロビーでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "Gホテルのロビーではカップラーメン、トースト、お菓子、キャンディー、最高級のヘアアイロンなどが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "Gホテルでは女性用品も提供していますか？",
            "answer": "はい、Gホテルでは女性用品も無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "Gホテルではヘアアイロンをレンタルすることができますか？",
            "answer": "はい、Gホテルではヘアアイロンをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "Gホテルで追加人数を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、Gホテルで追加人数を追加する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "Gホテルでは未成年者も宿泊することができますか？",
            "answer": "Gホテルでは未成年者は入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 490
    }
}